紅隧攪咩

呢家係紅隧巴士站度，架車塞左係度幾個字完全唔郁。。。

屌佢老尾郁都唔郁

日經

撞左好似

架貨櫃車打鳩橫咁攔撚咗係床
啲職員又係戇鳩嘅雙方同意影完相咪駛埋一邊
頂撚咗係度四五個字